打南拳嘅入一入來

認真post

我有個朋友係打南拳既
佢希望揾返一個叫炎上武既人
佢係我朋友既師公 但相信年紀都好大
希望大家如果知道炎上武或者佢後人既資料之後pm我

邊派，未聽過喎